schedule app一問

開喺app台會比game post洗走
想問你地用咩schedule app

Widgetcal

jorte

android定ios

係咪android?如果係有冇得外掛one day schedule 出桌面

可以

睇落好亂
btw thx

jorte可以係android app set完schedule完係網頁睇番
調轉又得

lifebear

用開Timetree

係咪同人共用?

可以 但未用過依個功能

google calendar算唔算？